**Как запускать**

Выполнить сборку, запустить docker-compose up -d в каталоге docker

**Краткое описание**

Решение представляет собой spring boot app, которое синхронизирует данные с указанных рестов и складывает в БД на постгре.

Сервис InitService необходим для корректного восстановления работы после падения приложения, синхронизация продолжится с последней синхронизированной страницы, также данный сервис инициализирует очереди расчета средней оценки и кладет данные по фильмам из БД в них.

SyncDataService обращается к DataFetchService для получения данных, сохраняет их в БД, после чего кидает PageSyncEvent, чтобы добавить фильмы по жанрам в очереди CalculatingService.

В CalculatingService каждому жанру выделяется собственный runnable task, для которого пользователь при помощи RestAPI задает значение calculating. При значении этого параметра true таск будет разбирать очередь и считать среднюю оценку по жанру. Инициализирующее значение для таски calculating = false

Base url для app :

http://190.168.100.11:8080 или http://localhost:38080 

Для работы с приложением можно использовать следующие url:

/movies/get/{genreId} - получеие информации о средней оценке фильмов по жанру

/movies/start/{genreId} - запуск таски по расчету оценки

/movies/pause/{genreId} - пауза таски по расчету оценки

**Что не сделано/сделано плохо**

Проблема: Долгое восстановление при рестарте App, если БД заполнена
Решение: Прогревать кэш очереди фильмов для рассчета чанками / на этапе постпроцессора / избавится от лямды в листенере (без лямды будет сильно быстрее)

Проблема: Сама идея рассчета 
Решение: Кэши / расчет в БД / хранение средней оценки в БД

Проблема: Некрасивая, неудобная работа с DTO и Entity
Решение: Использовать маппер, например mapstruct

Проблема: Нет фронта
Решение: Написать фронт на реакте и анте за полчасика :)

Проблема: Тесты не покрывают даже 60% кейсов, нет интеграционных тестов
Решение: Дописать тесты, примерная оценка 3-4 часа